嚴選泡菜最撚正男偶像

有冇邊個係全能樣樣都好撚掂
只計idol喔

利申我係0仔...

韓狗全面進場

瘋狂正皮！！！

又負皮

男偶像 好可愛喔 kawaii呢

小美我率先正皮

我個名

唔講咁多 即刻負皮

你好正

好想比你屌

韓狗

屌 你個名

Ok.. 文音幾時出新歌
(台狗)

多謝正皮既朋友們！

吳世勛
要樣有樣
要身高有身高
跳舞又掂 Rap又掂

rap
你搞撚笑？

呢個正呀。。。正呀呢件

有冇男偶像想做一仔強奸我

接受提名

韓國粉絲們 你在哪裡 我們到了

Wannaone 姜丹尼爾都唔錯

有冇男偶像係hehe㗎

唔識喔 係新人嗎

後面果個

召喚kpop粉絲們

咩名

齊 來 瘋 狂 討 論

好似叫jung kook

後面個個今年有冇十碎

又冇人理我了

Produce 101 第一名

不服來辯

冇睇過

全撚部都bts

個樣好撚hehe一定係1仔
Fans勿屌

Pish

準備十連

1

2

3

5

4

6

7

8

張文福 不服來辯

9

10

佢同我一樣似0仔既

大輝先係0仔，仲0過我

又乜水 有冇圖

係咪講緊101?

玉澤演

Seventeen Jun, Joshua, Mingyu

佢好撚大波

有冇圖呀，唔係好熟

跪求有肌肉大波男偶像

推

全能又有顏

岩呀 成個公仔咁

再推哦

Rain

老男人

召喚年輕的肉體

負皮個個。。。渣ga

朴燦烈

得個高字

除左BTS仲有冇

賴冠霖

02。。。不了

有冇大波男idol

好靚仔
歌精舞勁
仲係同胞

中国台湾

瘋狂地推

推到100

推呀！！

Dongheon Lee

請勿負皮

個個都得個名又唔比圖

100

101

成個post有3分1都係我。。。傷心

好撚正
屌打哂你地啲唔男唔女泡菜仔

嚇親了唷

雖然佢唔係idol
利申 我係黎搞事的

Show blocked user - 周慧敏老公

屌
有冇正常男idol

樓豬J飽佢

成日覺得佢好似一隻大狗

都係個句，得個高字

輕輕one pish

黃旭熙 諗返起件mk妹

Btw佢真係好似狗
手長腳長

樓豬鍾意咩type仔仔先?

大波波
Jung kook

俾你講兩講搞到我都覺得似

仲要有段時間佢攣毛，成隻貴婦狗咁

咁撚man，一定一仔黎

我

97年，青春無限

邊撚個花生仔？冇人識你喎

我話一就係一！！
快點屌我屎眼

我都唔識 好打勁有限

樓豬屎忽癢癢想被狠狠教訓

樓豬J啦

人起朵你起朵

比jung kook屌屎眼

Rookies？新仔？

屌慣女人唔可以屌男人？

出咗道啦
NCT在玹
97年

又係97
而家啲o靚仔

點解無人提伯賢

成個女人咁，又冇肌肉

In 肌肉boy we trust

泛泛都掂嘅話點解冇人提GD

矮撚到。。。

歌就正既

唯愛肌肉年輕boy

伯賢好柒

認真 ft 同cnblue個主唱?

吳世勳
金鍾仁
朴燦烈

首爾三大炮

Agger
Bts個v正佢勁多

問過jung kook未？
你個啲。。全部都瘦到仆街

我覺得鄭容和有幾分似小豬

唔覺得全能

Exo最正係D.O
可愛0仔

唔似喎完全

做咩咁多負皮

Sehun愈睇愈柒 反而Kai愈睇愈型
Chanyeol過多幾年出佬味應該可以一戰

王祖藍
佢好睇髮型 刮刮卡嚟
不過我超鍾意佢把聲

Kai... 太黑
Chanyeol... 太似狗

好撚可愛呀想屌到佢喊

太似狗似狗幾可愛

佢最近有6舊腹肌啵 唱歌RAP跳舞都掂

講到全能提世勛提燦烈都唔提伯賢??

54我到目前為止真係未見過有一張相係柒
Kai最近操到勁fit
Pcy係永遠既旺仔 我唔要佢變佬

留返比你

好似比風吹得走咁 不了

出返去啦，唔係exo討論區

負皮44

伯賢唱歌真係好好聽
其實佢地成隊而家都有肌肉
唔肯定d.o.有無 佢包太實

太矮個鼻太扁

金在中

公仔

早抖啦
正皮係俾你既

Sehun太白太playboy 唔係個樣柒 係個感覺好柒
佢剛出道就真係正到癲

仲屌過太妍個西

樣衰

咁就乖啦

屌你個奶

身材真係好撚正既，冇咩男人味

唔鍾意韓仔
不過覺得池昌(yuk)? 唔錯

樓主開post係想吹奏jungkook?

我撚有
都話鐘意大隻年輕一仔boy

正呀屌
但唔年輕了

你個名。。。。。

輕輕一推

睡前一推

韓國首位邕姓藝人
Wanna one邕聖祐
不服來辯

咁撚柒

覺得佢個樣好淫

池昌旭出現了

冇 人 想 知

第一頁同隊個姜丹尼爾個樣仲淫

比多個qq既你
同隊 魔性笑聲 天使歌聲 金在奐

呀旭熙絲打你同佢有仇 ？

好多wanna one fans

有冇肌肉？我只愛肌肉boy

有冇啲boy係好似justin bieber咁架
年輕有肌肉
諗起都扯了

可以一戰
屌我啦屌我啦

me:可愛m男

負皮54

小美我唔出聲了

你唔係瞓咩嫩口梗係J樣先 過多幾年先J身材都未遲

睇啲年輕肉體睇到唔想訓

但童顏大波好撚正喎
97、98個啲

真係完美
不過唔好彩成日都揀中垃圾劇拍

哇。。你真識食

佢man又得 型又得
好靚仔

召喚95-00大波boy

咁細個最好一副小受樣先到廿三四先開始做返個男人

Jung kook先得個20 點頂

佢地係我的

車銀優

個背影好正 膊頭好橫
但好似黃子鞱

死囉 呢個又乜水
好似身材ok....

冇波

不過好撚靚仔！！！

好似tao
仆你個街笑撚左出黎

NU'EST既白虎

Ok

9幾？

冇波不過佢
好瘦

黃子韜
btw 白虎真係十級正

非吹奏

哇。。你睇下隻手先
好想佢幫我chok我碌鳩

屌 好撚似

亂入
覺得全能黎講金俊秀全啲 不過冇咁靚仔

利申最鐘意朴有天

新東方NU'EST 白虎！

95

佢有啲似強仁 x Mino 同黃子鞱

正呀！！！

朴有天好慘

全能好似金在中全啲

佢個身形係勁似強仁
兩個都係我杯茶

冇介紹錯呢

95 boy
年輕氣盛

想幫佢打j

唔好再負皮了

我的心真的受傷了。。。

俾位正皮你先

係 見到佢退伍差唔多得返啲中國飯就好心up
明明無做錯啲咩zzz

唉好掛住佢地五個上台唱歌既樣

應該唔會咖啦 只求五個都安好
生生性性 唔好發生咁多事

btw 95-00大波黎講
bobby點睇

利申唔鐘意

正呀 好撚cute

佢同mino
同我3p okay

Pish
熱門了

賤種泡狗

Ok....

化撚哂妝扮cute單眼又瘦底個啲

不了

邁向100負皮中

exact7ly 幾驚入到黎有人話bbh正

唔識欣賞

肌肉boy 肌肉boy

冇喔 冇人識佢喔

係性感嘅男人

有大波波不？

想比韓狗屌。。然後我又屌返佢咁

最近睇smtm dean都好撚正 不過唔是大隻仔
jaypark

好少睇男團 但李泰容真係深得我心
bts jimin都係

我想屌jay park

又bts
南泡台已被bts稱霸咁款

此boy hehe味重

未訓的清 齊來瘋狂討論哦

始源

記得第一眼見到佢覺得好撚似金在中

自己覺得nct都係架仔yuta最正

想比佢禁住黎屌！屌到我硬哂！

Fanxy ,屌打樓上班gay佬

不了。。冇咩男人味

Gay味濃先正
但唔係小白臉0仔

柾國

覺得佢屌過好多女 好淫

好撚正

我係男都想比佢屌啦

crush都好正

想要彭于晏隻gay味，又好靚仔大隻同後生

唔係小白臉呀

如果係咁的話 wanna one果批真係太細路

Agger

冇佬味
我要韓版彭于晏

FF

全能=this

Jung kook
靚仔，唱歌跳舞都好勁

真係中哂全能
又後生 大隻 hehe味

幾時屌我？

btw 基佬點解會冇人講金希澈同key
利申都係9up

唔知佢屎眼比人玩弄過未
小弟弟

因為佢地係0

再來

MONSTA X 元虎

Jimin

正呀喂，有1仔味

個tattoo真？

佢好撚0仔

斗俊都好正 仲有shinee鐘鉉

大隻既話以前有frd好鐘意李準

真係j唔落細過自己既idol

就黎100負皮啦

Jimin [/quote]
個tattoo真？[/quote]
明顯假

全部啲樣都麻麻
不過好似全部都唱歌好勁

個tattoo真？[/quote]
明顯假[/quote]
fine

我男朋友

你可以出返去了

全能的男偶像 你在那呀

Kuhn

認真 啱啱出道個陣開始追，係機場見到佢佢仲有對住我揮手 不過呢兩年冇追了

？

Ok 慢慢ff

等我搵返以前我影既圖你就知

Nichkun

唔洗啦喂 唔想知

屌 呢件 0仔黎

屌你拎撚左我BB個名用

Fucking gay

唔比咩

Peace

仲有金鐘仁 真係好中意黑黑地既男仔，加上跳舞又屈機 條腰咁掂真係好想晚晚俾佢抱起黎屌

池昌旭
崔始源
南柱赫
玉澤演

除左身材，其他唔識欣賞
最後個張

呢啲先叫男人

南唔算 好小白臉
想屌佢

佢以前一定屌打
依家10幾頁都冇人講

100負皮

老啦老啦 而家啲妹 識閪佢咩

又BTS

屌你個奶，邊個負皮我

2PM應該幾啱樓主

老左啲 but正

一定係bts嘅田柾國

幅幅相都乸撚到咁

97年，有排大

你最型囉花生仔

20歲 卜卜脆

好想扑佢

肯肯定係NCT 鄭在玹
喺naver search 漂亮的人會即刻出現在玹個名
之前連D社都用佢張相做facebook cover photo

成班乸型

唔係唔好，有點小白臉囉

一半啦

在玹bb

T.O.P 樣+聲 都man過晒上面班白臉乸型

咪係個個都盲撐 乜撚野正國乸到死

利申條女鍾意佢所以我憎

柾國邊忽乸
牙top87你同件97比

咁呢個真係型既

跪求大隻年輕肌肉boy

infinite啱唔啱

年輕就無野lu

L

有冇大波波呀

彭于晏好大波
個樣又奸 夠晒壞男孩

好撚正
勁想用碌9磨佢對波
唔知佢識唔識震波

唔係idol得唔得

佬味
不過睇落冇波波

斯文敗類
要波jay park

想比jay park屌 oh fuck ya

你班小學雞係咪睇得大J多
咁都正?

點先算全能

近年最正男idol 靚仔得黎全能

係咪你成日睇大J呀 邊撚個大J呀

韓版彭于晏

全部wanna one....

屌 搞到我去左google咩樣

都唔知邊撚個大J

有冇圖呀